{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016073",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 닻"
    },
    "text": "江原特別自治道 東海市日の出路113-21階のカフェ「錨東海市」の美味しい店「墨湖」の美味しい店をお探しですか？ とてもよくいらっしゃいました。 カフェ錨は青波と涼しい雰囲気でさっぱりしたカフェで、東海のクロッフルグルメとして有名です。 クロッフルは2枚5千ウォンから始まり、トッピングも狂ってしまうゴッド成比で有名なところです。 毎日抽出セッティングに力を入れて最高のコーヒーの味を楽しむことができる場所でもあります。 カラフルな雰囲気とともにフォトゾーンまで備えたここは、東海墨湖駅の近くに位置する東海ビューカフェです。 東海市の観光名所であるトチェビゴルのチェグンバンに位置しています。 こんにちは！東海旅行にヒーリングするのに最適な東海グルメ店ムクホカフェ、カフェ錨です。 ペット同伴はテラスでのみ可能ですので、ご参考ください。 錨は材料を惜しまない場所として有名です。 ここが東海カフェ、墨湖カフェの中でも一番有名で検索が多いところですからね。 ナビゲーションでカフェ錨を検索すると、簡単に訪れることができます。 トチェビゴルとヘラン展望台ともとても近く、店舗の前に無料駐車場もたくさん備えられており、アクセスも便利です。 ムクホカフェ、カフェ錨では様々なメニューが用意されており、済州デコポンチラー、蜂蜜グレープフルーツブラックティー、アフォガート、トピナッツラテ、ロータス雪花かき氷など様々な飲み物とデザートを味わうことができます。 黒胡麻クリームクローフル、ブラウンチーズクロッフル、オモンジュース、生イチゴラテ、黒胡麻ラテ、アーモンドクリームラテなど、おいしいメニューをご用意しております。 東海の美味しい店、ムクホカフェ、カフェ錨で素敵な時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ錨の場所はどこですか？",
            "answer": "カフェ錨は東海市日の出路113-21階にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ錨のクロッフルの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "カフェ錨のクロッフルは2枚5千ウォンから始まります。"
        },
        {
            "question": "カフェ錨の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "カフェ錨では黒胡麻クリームクロッフルやブラウンチーズクロッフルなど、特徴的なクロッフルが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェ錨の近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "カフェ錨の近くにはトチェビゴルのチェグンバンやヘラン展望台などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "カフェ錨のアクセスは便利ですか？",
            "answer": "カフェ錨はトチェビゴルとヘラン展望台の近くに位置しており、店舗の前には無料駐車場もありますので、アクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "カフェ錨でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "カフェ錨ではペット同伴はテラスでのみ可能ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "カフェ錨の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "カフェ錨は青波と涼しい雰囲気のさっぱりとしたカフェで、カラフルな雰囲気とフォトゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ錨のコーヒーはおすすめですか？",
            "answer": "カフェ錨では毎日抽出セッティングに力を入れて最高のコーヒーの味を楽しむことができますので、おすすめです。"
        },
        {
            "question": "カフェ錨のオススメの飲み物やデザートはありますか？",
            "answer": "カフェ錨では済州デコポンチラー、蜂蜜グレープフルーツブラックティー、アフォガート、トピナッツラテ、ロータス雪花かき氷などがオススメです。"
        },
        {
            "question": "カフェ錨の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ錨の営業時間は朝9時から夕方6時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 543,
        "QA": 460
    }
}